有冇巴打絲打 係做運動/直接比硬物撞傷腳背？！

小弟前排踢波唔小心成隻腳面踢硬物 其後腳背變得超腫 就自行去左睇跌打 睇左幾次 宜家隻腳行路唔痛 但當用前腳掌發力 近腳指公既腳底根抽抽地痛 宜腳面既中間位置仍然係腫左 㩒落去唔痛 但一用力㩒落啲根腱位就好痛 都已經成個月啦
請問有無師兄師姐試過咁 同點樣處理

唔知你係咪足膜炎，我以前都試過腳板底條根痛，之後上網睇話搵個網球黎踩，同埋用隻腳做揸波嘅動作。做咗兩三個星期就冇野。